[telegram gp]召喚各位傳媒同行一齊吹水

撈緊/想撈呢D行業的各位一齊入group吹吹
交流同行搵工情報

幫手推

條link死咗嘅